<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PEI 2022</string>
    <string name="voc_no_cart_o_postal">Você no Cartão Postal</string>
    <string name="linhas_de_nibus">Linhas de Ônibus</string>
    <string name="cart_es_postais">Cartões Postais</string>
    <string name="pei_2022">PEI 2022</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="button">Button</string>
    <string name="praias">Praias</string>
    <string name="Parques">Parques</string>
    <string name="BelezasNaturais">Belezas Naturais</string>
    <string name="Igreja_e_Conventos">Igrejas e Conventos</string>
    <string name="praia_secreta">Praia Secreta</string>
    <string name="praiasecreta">Praia-secreta</string>
    <string name="Desc_Praia_Secreta">Tranquila, bucólica e sem ondas, é perfeita para a família, pois possui algumas castanheiras, que proporcionam uma boa sombra.</string>
    <string name="convento_da_penha">Convento da Penha</string>
    <string name="praia_do_frade">Praia do Frade</string>
    <string name="curva_da_jurema">Curva da Jurema</string>
    <string name="Desc_Curva_Jurema">Essa praia é bastante frequentada por quem gosta de ficar nos quiosques, tomando uma bebida e ouvindo música. O visual do lugar é bonito e não decepciona. A praia tem uma grande mistura de públicos, sempre com gente de todas as idades - essa é uma das melhores opções em Vitória.</string>
    <string name="veja_mais">Veja Mais!</string>
    <string name="Desc_Praia_Pedra_da_Cebola">O Parque Pedra da Cebola possui exemplares de Mata de Restinga e de Mata Atlântica e vegetação rupestre nativa do local, que abrigam pequenos répteis e aves. Com área superior a 100.000 m², o parque também conta com jardim oriental e um mirante, com vista para a parte do Maciço Central, o Porto de Tubarão e o Morro do Mestre Álvaro, localizado na Serra.</string>
    <string name="Desc_Praia_Cebola">O nome do parque deriva de uma grande pedra esculpida pela natureza que repousa sobre outra rocha. Devido a seu comportamento geológico, a pedra se \"descama\" de maneira similar às palhas de uma cebola. O Parque Pedra da Cebola tem parquinhos, lagos e um campo de futebol, além de um Centro de Educação Ambiental (CEA). A área também possui o sinal de internet livre do Vitória Online</string>
    <string name="Disp_PC">De Segunda à Sexta, aberto das 05:00 às 22:00. Horários de Pico: Segunda às 18:00, Terça à Quinta às 17:00, Sexta à Domingo às 16:00. ENTRADA GRÁTIS</string>
    <string name="Disc_PS_plus">Descoberta a cerca de três anos essa simpática prainha se tornou uma das mais desejadas e conhecidas praias da região de Vila Velha. Possuindo águas claras e de coloração variada entre o azul e o verde esmeralda, apresentando pequena faixa de areia dourada ela é o xodó dos capixabas. A praia tornou-se conhecida, após uma construtora de renome no estado, ter a proibição de fechar o acesso a praia negada.</string>
    <string name="Desc_Praia_Frade">A pequena praia é a mais bela e mais conhecida da Ilha do Frade. Cercada de pedras, ela tem cerca de 120 metros de extensão e uma linda e enorme castanheira oferecendo sombra. Ideal para estender a canga e relaxar. O acesso é feito por uma escadaria e a impressão que se tem é de estar em uma praia deserta, intocada.</string>
    <string name="Disc_PF_plus">A Ilha do Frade é uma Área de Preservação Ambiental (APA), ou seja, sua flora e fauna são conservadas por lei. Toda a natureza presente na ilha e no entorno dela está muito bem cuidada e é de encher os olhos! Muitas tartarugas, peixes coloridos, algas, crustáceos e moluscos podem ser avistados em mergulhos ou nas caminhadas pela ilha. Mais para dentro, as árvores, lagos e patos chamam a atenção.</string>
    <string name="Disc_CJ_plus">O mar de águas frias e calmas é ideal para a prática de esportes náuticos e com estreita faixa de areia para corridas e caminhadas. O visitante pode admirar a paisagem a partir de um dos quiosques com áreas cobertas, onde são servidos petiscos da culinária capixaba. A praia é indicada para a prática de stand up paddle e passeios de veleiro. A região conta ainda com calçadão, iluminação noturna, lanchonetes e conta com extensa área recreativa, além da estrutura para a prática de tênis, basquete, vôlei e futebol da Praça dos Namorados.</string>
    <string name="Desc_Convento_Penha">No alto de uma colina, na cidade de Viva Velha, essa igrejinha branca com dois coqueiros plantados na frente é  o maior ícone da cultura, do turismo e da fé capixaba.</string>
    <string name="Desc_CP">Você pode subir sua estrada a pé, de carro ou com vans que vão até o estacionamento. Logo após, para alcançar a antiga construção, há uma subida de 365 degraus. No Convento há missas diárias, em diferentes horários. Lá de cima a vista é incrível e, dependendo do lugar onde  você está, é possível ver Vitória, Vila Velha, a Praia da Costa e o Morro do Moreno. Em datas comemorativas, feriados e aos domingos a movimentação por lá é intensa. Não deixe de levar sua câmera.</string>
    <string name="Disp_CP">De Segunda à Sexta, aberto das 06:00 às 17:00. Horários de Pico: Sábado à Segunda às 10:00, Terça à Quinta às 15:00. ENTRADA GRÁTIS</string>
    <string name="parque_bot_nico_da_vale">Parque Botânico da Vale</string>
    <string name="Desc_Parque_Botanico">O Parque é grande, rodeado de muito verde e com uma série de espaços interativos para que crianças e os adultos de todas as idades possam se distrair e aprender ao mesmo tempo!</string>
    <string name="Disp_PB">Segunda - Fechado para Manutenção. De Terça a Domingo aberto das 08:00 hrs as 17:00 hrs. Horários de pico: Terça a Quinta 09:00 hrs, Sexta a Sábado 15:00 hrs e Domingo 11:00 hrs. ENTRADA GRATUITA E AGENDADA.</string>
    <string name="Desc_Parque_B">Entre as principais atrações do parque estão o jardim sensorial, um orquidário, trilhas ecológicas e o vagão do conhecimento, nosso preferido, que simula uma viagem de Trem, fazendo alusão a famosa viagem de Trem Vitória - Minas. No local tem ainda playground e uma ótima infraestrutura com  toaletes, bebedouros de água e lanchonete. Também há um espaço para fazer piquenique, a entrada com alimentos e bebidas no parque é liberada!</string>
    <string name="Desc_Parque_Bot">Entre as principais atrações do parque estão o jardim sensorial, um orquidário, trilhas ecológicas e o vagão do conhecimento, nosso preferido, que simula uma viagem de Trem, fazendo alusão a famosa viagem de Trem Vitória - Minas. No local tem ainda playground e uma ótima infraestrutura com toaletes, bebedouros de água e lanchonete. Também há um espaço para fazer piquenique, a entrada com alimentos e bebidas no parque é liberada!</string>
    <string name="museu">Museu</string>
    <string name="Desc_palacio_anchieta">Do topo da Cidade Alta, o Palácio Anchieta atrai olhares de quem passa pelo Centro de Vitória, Capital do Espírito Santo. Ocupando uma área de 7 mil metros quadrados, que comportam 135 cômodos, o edifício impressiona pelo tamanho.</string>
    <string name="Desc_Palacio_Anchieta">Fundado em 1551 para ser igreja, o conjunto arquitetônico é rico também em história. Com paredes em pé há quase cinco séculos, é a construção mais antiga a abrigar uma sede de governo no Brasil.</string>
    <string name="Disc_PA">Segunda a Sexta abre às 09:00 hrs até as 17:00 hrs. Sábado e Domingo abre às 09:00 hrs e 16:00 hrs. ENTRADA GRATUITA E AGENDADO.</string>
    <string name="Desc_fonte_grande">O Parque da Fonte Grande foi inaugurado em 2001 e é administrado pela Prefeitura de Vitória. Sua vegetação é característica de encostas da Mata Atlântica e a altura chega a 295 metros. Para chegar na sede administrativa do parque - onde ficam também as torres de TV - é necessário ir de carro ou moto.</string>
    <string name="Desc_Catedral">A primeira igreja matriz de Vitória teria sido construída provavelmente ainda em 1550, na época da fundação da Vila de Nossa Senhora da Vitória. Inicialmente uma capela, o seu local de fundação é considerado o marco zero da cidade.</string>
    <string name="Desc_CM">" O projeto atual foi feito tendo o seu autor, André Carloni, aproveitado as partes já erguidas e mantido o estilo neogótico, inspirado na Catedral de Colônia, na Alemanha. Os vitrais, que cercam toda a catedral, foram construídos pelo artista italiano Cesar Alexandre Formenti e seu filho, Gastão, com quem tinha um ateliê.  Sua planta tem forma de cruz latina, voltada para o oriente, na direção de Jerusalém, e sua arquitetura eclética é inspirada no estilo gótico, algo comum em construções do período republicano."</string>
    <string name="catedral">Catedral Metropolitana de Vitória</string>
</resources>
